大學畢業後到秦國做嘢前景如何，有冇喺泰國嘅巴打解答？

例如揾工難唔難？薪酬待遇方面好唔好？會唔會好難同本地人溝通？等等

利申：讀緊N展

負皮係咩事

負皮都唔緊要 可否出嚟講兩句啊

中秋節快樂

秦國
學毛記玩穿越時空？

留名

嬴政統一咗度量衡 n展應該好做

腥會然？

認真問

想溝泰妹渣

而家連登長期有堆負評撚，on99

如果我話我有泰妹女友，想過去同佢一齊呢？

EE, 畢業，但GPA 唔高，想同泰妹女友一齊

個泰妹諗住可以同你一齊後過香港嘆世界

識泰文？

唔識

我都想，但生活費太貴了

肯定係女？

EE難搞啲
識唔識solar panel 嗰類野？秦國想發展太陽能，搵工或者相對易啲

泰國鐵路行業好多香港人。。。

利申：做緊泰國project

我應該係偏向交通方面多d
btw是女來的

雖然係支拿人寫, 都有一定參考價值

[url][/url]

磨牙 plz

唔自爆啦，曼谷MRT 會起到五顏六色，仲有曼谷巴提雅高鐵，工程撚去泰國大把機會，如果政局穩定。

不過泰國下年可能又大選，有機會又再亂過

唔識秦文點係秦國做野?
btw我見意自己開鋪做生意

巴打可否講多d人工待遇同喺香港嘅比較
同埋實際做嘢嘅時候同當地人嘅相處

人工待遇真係唔知，因為我仲係base香港，不過應該唔差得過香港。。。我見到果班好多都係mtr出身過去做。

成個東南亞近年鐵路同brt發展好勁，泰國，馬拉，新加坡，印尼，越南。project真係多到數唔哂。

泰國做野真係一個字。。。悠
就算係工程師，英文水平都係好一般。
相處既話都可以既，都算友善

咁其實巴打算係喺香港出差過去？

係，我7成時間係香港，3成時間係果邊

但我如果first grad過去，又冇經驗，又唔識人，應該唔易行

點解咁多負皮

泰妹算9數吧啦 人工又唔荒高 只夠係果到生活 你仲要唔識泰文

但係我我愛我女友啵

明白嘅巴打 我會自己慢慢研究的了 多謝咁多位巴打相助

係泰國做野既巴打點知秦國發展點樣

LD仲要唔係同聲同氣 有好多問題出現 祝你好運

sor9

去有咩工做

最後嗰句點解

我諗佢係真心鐘意我的

我朋友修電子出身。係香港淪落到做外勤跑維修call。去左泰國就真係做電子工程司，搞研發生產。